獨立調查委員會有無可能由民間自組

既然政府都唔肯成立獨立調查委員會
咁民間有無可能自己組成呢個委員會
最起碼等受害人可以有一個投訴機制
試想想而家投訴只可以向監警會同警察投訴科
入面全部都係黑警同藍絲
好多受害人根本投訴無門
如果坊間可以自組一個獨立調查委員會
由泛民主導，再邀請社會知名人士加入
咁起碼受害人可以有一個投訴點
搵夠証據可以開記者會公開黑警暴行
就好似尋日咁開完記者會，班黑警都被迫要做野
班黑警而家肆無忌憚咁打人就係知道唔會有後果
如果呢個民間自組架獨立調查委員會可以成功
相信對未來黑警架暴力行為可以起到約束力

你冇傳召黑警既權力

儲夠料開記者會公開惡行
拉得一個得一個

怕咩姐監狗會都冇
我哋搞就係要用公眾既名義去傳召佢哋，如果佢哋唔黎咪當係缺席唔作供，唔好話唔俾機會佢哋

我都有諗過

而家最慘係被捕之後被虐打個班人都唔知可以去邊度投訴。

不如集資告d狗?

無得傳召證人，無得做鑑證，無得查警狗d 紀錄，無得查政府紀錄。
你咁同叫media自己做隻story無乜分別。

包括元朗白衣人，將所有視頻證據丶受害人口供整合。

例如：飛天南打人，有片為證。水洗都唔清。

有冇可能搵外國傳媒（路透社之類）監督，整合現有新聞及民間錄影及相片，手足嘅口供，重組案情。
反正民間調查都唔會有法律效力，報告亦都制裁唔到班狗，咁不如改為仲搵個外國有公信力嘅大機構重組案情再係國際社會煲大佢，比彈藥外國政府

最緊要係俾全世界個，唔好俾班黑警覺得做咩衰野都無人理